連登巴膠怒屌厹死ser暨紅隧行去旺角坐918也不算太遠專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春／CHiCO最高！！！（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

萬能Key:
萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反

呢幾張使唔使置頂

終於到shark開po喇喎

要

Lm

LM

我協助九龍巴士公司設計了新Facebook Cover!

73x 呢個時間開13分班
大河道已經要企
收車燃點絕望

其實點解可以收到咁痴線 明明又唔係無人搭

留名

咪數多收得平無錢賺

身為賺錢20大路線之一點會無錢賺？
就係因為無替代路線，啲人係咪都要搭嘅時候
咁咪鐘意收幾多都得囉，仲可以班班車填滿晒佢添

73X唔算平啦
73X 25.2km
74X 去觀塘 22.4km
去大埔 25.4km
75X 去九龍城 25.6km
去大埔 26km
72X 23.8km
73X又多客過72X 75X, 隧道費又平啲

經常慢車甩班應該幾燒油

狗巴係一間連25-30分鐘一班都夠膽收車嘅公司
有乜做唔出

話時話，今日隨街都見到九巴特見

多人坐收車路線
73X
68X
269C
98C

1837 118只往旺角

968/ 60x 除外

290收到一個鐘一班

執柒咗佢啦厹

E400樣辦車@290A

條290A都40分鐘一班
反而X仔冇收

正話290A無左班車
點知開架ATSE1出黎

準備未上山就頂閘

學埋哂對面海啲衰野
細車行大線

今日真係隨便拎車
睇啱邊架拎邊架行

1818@967

lm

屌你咩10min內開 290A->290X->290->290

架290A大口已經頂閘啦
之後的客好L燥

琴晚坐263
係無收車 不過多人到屯轉啱啱上齊塞滿架車無人留後
然後下班繼續20

城仔都贈興

SH2502@69X
ETA show 40
但其實正常班次

W1放監未

咁 公不如熄撚咗個ETA佢算

有時都比個ETA fake 睇ETA以為架車走咗諗住去保鐵，結果架車就迎面撞到正

ETA話重有5分鐘 但係跑到個站已經走咗

三十分一班定點都收不如執柒佢啦

38a 半個鐘一班都收車

268 9 C 收車收到。。。。

四美街多人到。。

btw 得三班果架仲準時過平時

但老實86C真係幾慢下
歌和老街
唔286C全日至少都行龍翔道
以前我仲曾經搭過未飛新翠嘅86C，簡直

我既荃灣篇呢？

利申: 第一城上車

今日下午觀塘道同鯉魚門道塞死晒
啲車都回唔切

今日派更部派咩車俾你開？

城巴青年@118

2006年 遊吉蘭行86c
夜晚8點幾9點, 利安開, 半個鐘後到新翠邨新明樓

你諗吓日頭多人上車會點

唔係因為86同86C兩條都疏
86C

如果齋講上斜
其實尖山隧道同歌和老街咪又係差唔多高

只係 86c上完去又落返嚟再上第二次斜

南昌街要停站多上落
尖山係踩油直去
一停一開明顯南昌街損耗大好多
同埋286C青山道入尖山都已經避咗條長命斜

Post咗

【九巴冧機】凌晨3時50分已知出事遲遲未公佈 良心車長「冒險」揭發事件
mola mola

86C日日收咁濟

所有沙田B C線都唔想做

仲有K/M

我post果陣都未見

M/K線係阻礙沙田巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務

沙田區路線係阻礙九巴巴士路線發展的絆腳石，最好取消哂佢，做好其他區巴士服務

搭87D咪得囉
班次密好多
步行也不算太遠
仲唔使經曾大屋添
btw 真正屌我嘅應該係浸大撚

做得咁差

因為唔關香港島事

長沙灣深水埗去cityu有2B/2F平過86C成截wor

富豪乙明新田圍一早無左82M，而家連86C 都話要cut

今早我在結界

琴日呢個鐘數總站搭七個字返到大埔

「北區的T270和T277也很快，W3加站後，車站數目仍不會比這兩條線多。」

有種會變金句嘅感覺

歌和老街流水用家

2B乜仲未執㗎

Btw反枱U去深水埗坐爛橙702仲好

民建聯係咁上下質素㗎啦

元朗區的53和68A也很快，N969加站後，車站數目仍不會比這兩條線多。

不過講真如果咁啱有2B速度真係贏晒2F 86C

九巴 (仲有呢度某些人)對新田圍存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在1990前已經出現，咩野人口老化論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

又關浸大咩事
86C一停就根德道
87D明顯聯合道落近好多
仲有86C係石峽尾公園一落穿過已經係city
佢個堆hall都係晒歌和老街
87D九龍塘站行過去就遠成截
金句唔係比你咁用
你講啲野根本調轉晒
啲野唔知就唔好衝出黎柒

2F落親去SSP都塞返起碼1-2個字
不過有Work系 有排都未到2B

社工約巴士迷傾路線 別開生面接觸青少年

202延長去美孚

73x 西在等上到車嘅時間可以長過搭果程車

換左大量12800後，每日依舊有大規模留後情況出現

狗公司個車站ETA mon 廢撚到死，今日下繁夠膽死見安祥路264R寫住仲有5分鐘到站 唔知路嘅真係會中伏

2B不如經富山去彩虹，然後加價到5.8啦
還掂富山嘈冇車去西九

12800絆腳石論

巴士迷 = 特異人士

千古難題：點解2D死都唔肯行多個街口去樂富

東頭拉去黃大仙係咪近過去樂富

厹可能覺得步行也不算太遠

會唔會係拉長咗唔夠車用 又或者拉長咗怕做多批客又要加班

不過 2D 就算啦 很久才一班車

連絆腳石82M 都取消埋，唔見得九巴有做好對外巴士線

屌一講親202總有一兩條友只敢負皮不敢反駁
咁鍾意條202咪出黎講下有乜咁好
唔好做縮頭烏龜啦

因為九巴對新田圍存有歧視及欺凌態度

真係
全部建議離地到一個點
連41減兩架車比45都夠膽死講
41再減真係唔知幾耐先一班

咁講好啲，狗公司呢幾年做73x係比以前精左

依家下䌓就算收車都盡量保住5-6分班返大埔 但同時拉疏出荃灣嘅車 所以依家下繁雙向出現留後

夜繁後 六日 依期就明顯收車收到仆街，乜撚時間方向73x都可以留後 講梗出動12800水塘車都清唔哂班客

DLLM1001又唔開post

九公司已經進化到一日一班車嘅線都收車

好彩唔係琴日出事
如果唔係馬拉松R線都可以收

我冇講過41減兩架俾45
反而46摺掉俾兩架45 以便非繁做20-25分一班

執得

隔多兩班仲有部ASV4 290A啊
算喇難得冧ser咪玩下短豬放題先囉

41行車時間過剩係真嘅

青衣撚可以諗諗拉條線去邊，去盛德街方便佢哋去九龍城食泰國菜好唔好

今日又壞機？
荃鐵得幾架巴士

冇事喎

收車燃點希望

屌你老味西隧塞撚到冚家拎

收咗幾多班

你唔係話將43C拉上荔景架咩

睇唔過眼41大把時間休息
跟住搞鳩46令自己做45好做啲

我相信任何一條線要改荔枝角道
都無咩可能唔俾人反枱

[member]BTW個頭有乜理由攬住3條線出長沙灣深水埗[/member]

42

好肚餓
唔好提九龍城既野食啦

其實41作用係邊
出荔長深旺，青南有42A，青北有41A/44
出九龍城根本耐到唔想搭
唯一作用係去愛民果邊

41由頭到尾都執雞，
旺角道試過執滿一個上層。

坐42有新疆維吾爾族菜食

43c上荔景 並且兩端拉長 長亨-西九 (經富榮)
目的42a冧檔結界時仲有架互補 仲有青衣上荔景唔使再俾9蚊

至於搞鳩46問題....你都係上黎睇山邊擺左幾多架ATSE 再坐足全程46你先講啦

38A拉長去荃西 上荔景山 足以取代30

講左梨樹想要有車去尖沙咀 又要架特快....36B冇架啦

我都想食新疆菜

呢個情況 只有18同45都結左界先會

我代海濱居民屌柒你先

九龍城耐到唔想搭咁你教下我點樣係土瓜灣九龍城去青衣

搭A20喺紅磡上 個佬同我講
「呢架兜好耐架喎 」
咁我巴膠嚟牛河嘅梗係講「冇所謂」
點知個佬之後一直喺度碌車
仲要有遊客上問「去機場嗎？」
個佬話「唔去港珠澳架喎」
條魚呆咗一陣 答「我們要去機場」
「如果你要快就搭後面架A21 呢架耐啲嘅 左兜右兜」
結果條魚畀卡佬嚇走咗
咁倒客法 不愧係清泉

下A20真係會耐啲咩
A21都要兜大角咀同海麗

理得佢耐唔耐
總之一定上清泉

A21海麗邨起飛，
A20碌到去北橋先起飛。

TU1816@8
8分鐘返紅磡
仲快過CFM

個佬碌到成粒鐘先到葵青交匯處

拉38A其實方便埋佢地去荃灣
大角咀去荃灣又唔洗塞旺角
36A唔係去九龍塘咩

284入石門站做總站無得諗咩？條村二期都起好仲係無全日線

定係83k skip愉翠入石門好啲？

249x囉一係

284反正而家都循環，入一入去冇壞

出荃灣搭官荃紅小

觀荃行農場道

284嗰幾架超級電容巴士出得足唔足

應該土荃紅小
突然醒起官美先行太子道東

海濱坐38a都係去葵芳多....

唔出奇阿....亦唔一定巴士 只要迷大車就係宅
我的志願寫xx司機 我最喜愛的產品寫xx大貨車 老師即刻俾40分僅合格仲成版紅字回應你

同學寫金樓股才俊就至少80分

38a拉去ssp都俾人屌啦 仲點去大角咀？

足呀
不過拆條284A 石門去沙市都得啦
火炭公屋同水泉澳都有獨立巴士線

石門好似有綠van過沙火

碩門二期好似就入伙 到時得小巴應該唔夠載

81C順便拆埋

搬80K過碩門，搞掂

巴迷出動一個起兩個止時都無乜野 一有一大班人一齊出沒係同一個地點就出事...
最低限度要教育下影車個陣遵守返交通規則先

80K再拉應該要加價鳥

但係碩門好似都冇一個正式既巴總
好難開全日線
就算係開應該只有啲經過既路線

g持 順便叫富安議員放走87D唔該

有，67K，再加上假假地有條馬鐵喺度，真係有啲閔水

咁要叫81C入太子

碌車仆街死啦!

On9去到荃灣架41都就黎到深水埗啦
仲要比貴成倍 唔信仲會快咗
講44/41A/42A轉6C都仲正常啲
講啲野正常啲好冇

但係281X夠唔夠客呀

攞景定贈興

當32死架？ 況且36x上落都依35x咁行大埔道 都有經ssp阿

但一定唔會咁做
縮去石門要減價
掠唔到尖沙咀返大圍8.9

仲有36A

我咁睇區棍以為得返36a先去到ssp

拆87E經利安錦英
87D縮馬市好過

最多烏鐵加10.5分段

荔枝角道唔計

掠7.8
九公司其實真係好鍾意為咗粒糖輸咗間廠

乜唔係Error 500咩

長遠嚟講係ok嘅
但現階段烏溪沙發展仲未成熟
好多仲係地盤

當然十四鄉總站起好先拆線

我仲想開條89M十四鄉>泥涌>烏鐵>大老山>彩虹
方便佢地轉車

所以299x/99係好特別嘅案例

不過其實281X/281B都算嘅
我覺得既然拆咗朝頭早
都應該差唔多全日分拆

299X/99要同小巴打

唔算
81C本身濱景分段都7.8
281B收返7.8都好正常
但回程又唔係咁講
所以前幾年提281X全日經濱景太子87D耀安直出都係將81C縮短去富安大幅削減班次繼續收8.9算 死都唔肯將281B全日

遲啲都有屯馬線啦
洗鬼出到大老山東九咁遠咩

荔枝角道只岩從事製衣業人士去.....

而家81C晚晚番大圍都咁多人新翠大圍秦石乙明落 你話佢肯唔肯位位收少$1

個陣287X拉上水仔都話要收多一蚊

287X真係成功把關嘅經典例子

287X 上水仔加價直頭係過份
山下要同水仔爭位坐兼無改路之下被加一蚊
仲要連286X 轉乘客都受影響

其實邊有轉乘客
搭呢兩條線咁耐見親青沙都係吉

垃圾轉乘網絡

我搭287x 出去轉車站, 想去深水埗, 見到270B都唔上得(收上水價)

286x去轉車站返沙田, 又唔上得249x, 因為要補多兩個幾

大老山都係
82X轉277E出觀塘比$15.5

可唔可以叫返K綫

K線係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉hea做當區巴士線的籍口

其實反而想問點解工作3青沙番上水無bbi咁怪？
想市區轉入大埔沙田都無法

都話左係垃圾轉乘網路🙊

搞得成功嘅轉車站 會拖慢車程 架架車到站大上大落 結果排到條巴士龍出黎 乘客亦係地下亦排左條龍出黎 變相效益降低

除此之外轉車模式仲會製造額外嘅運力需求 因為乘客流向變數多左 原本滿車嘅 可以係轉車站落晒 但上唔足咁多 得返半車走 賴低左嘅客就要其他未滿嘅車接走佢地 滿晒嘅就G9G喇
轉車模式係各路線客量唔滿嘅情況都仲work 班班爆嘅話要應付中轉站龐大嘅轉車客流量就好易出事
無額外誘因去搞嘅話我諗巴士公司都係睬你晒氣

25.8

41基本上全程唔塞車既話70-75可以行曬
長青開車18分鐘上北橋離開青衣
30分鐘到元州邨
45分鐘培正
1個鐘到愛民

獅隧一塞
全部老龍線即遲哂到

新年假一完 閪隧又做返自己

N170 N182都係25.8

去荃灣通宵25.8 我搭小巴23蚊唔好？

73X

條條線都咁疏 一唔覺意走車又要等多廿分鐘 最低消費都十零分鐘
其實如果 唔係咁孤寒嘅話 係唔錯的
繁時做逃生門 又有位坐

286X 287X有位坐
試下上下繁去青沙睇下等幾耐先上緊
尤其條287X一脫班連非繁都可以頂閘
利申 : 去呢兩條線既地方通常保鐵

其實287X問題真係太容易脫班
基本上條線淨彌敦道都夠做
但又要服侍柏景灣大帝
大角咀都唔少人搭
其實有條件拆線穩班次

兜pk灣都趕咗唔少彌敦道既客走啦
去程還可以 唔塞車都叫20-25分鐘出到油麻地旺角
回程真係搵你搭 係山東街上車都起碼兜成4個字先上公路 淨係個pk灣都兜咗差唔多成10分鐘
拆線都得既 不過就肯定要加車兼且非繁唔見得大角咀有好多客 兩條線既班次上亦有好多爭議 兼且拆線又未必真係解決到脫班既問題 反而拆線之後班次疏咗既話反而令問題仲嚴重

窮欣或成大贏家

269C特天耀都贏
西鐵站燈同朗天路排隊都係極品嚟

所以話返工拍著啲豬隊友都幾麻煩

褲 蠔 大 法 好 ， 天 滅 利 寶 輪

褲 蠔 咪 咪 屍 滅 火 筒 大 法 好 ， 天 滅 利 寶 輪

我表示 :

恨不得全部經洪天路走

Carlo還左手

依家你係ADL既一員

天祐苑乘客可到天水圍站/天慈邨搭車, 步行也不算太遠

都普係摺埋喎
ALEXANDER Dennis Ltd

俾人收購咗唔再係獨立牌子

諗住退晒會有模型出，點解好似都唔見

M1唔係有出咩

點會行咁遠
耀民仲近喎啦

出左601

本 香城定居攻略 #1 我要返工 終於可以發輝作用

揮

將263M翻生囉，做埋洪福邨

冇人講？

【辱罵車長】下車前無撳鐘起爭執 男乘客大戰大埔75K九巴車長

今日（20日）早上約9時半，大埔汀角路救恩書院巴士站，一名75K巴士車長與乘客打架，救護車到場將兩人送往那打素醫院治理。該輛前往大埔墟站的巴士停在站旁，車上全部乘客下車，警方到場調查事件，現場消息指車長左腳骨裂，需要留院，警方將兩人拘捕。記者正在向九巴了解事件。

目擊者：雙方以粗言互罵

乘客文小姐當時坐在巴士的下層車尾靠左邊位置，她向記者表示，事發時巴士即將到站，一名男乘客大叫「落車」請車長開門，車長反問他為何不「撳鐘」，乘客回應道：「我而家咪企咗響門口囉！」車長反指：「咁咪撳鐘囉！」乘客堅稱自己已經揚聲通知下車，深感不忿。然後車長開門，他下車後仍以「X你老母」及「X街」等粗言大罵車長，車長數度欲停止罵戰，惟抵不住連番粗言辱罵，曾用同樣粗言回應：「你X街先喇。」

乘客下車阻止及報警
男乘客其後曾指「隻揪吖」，雙方再對罵超過一分鐘，車長按捺不住停車，並下車與他打架，兩人扭作一團。文小姐形容男乘客出手較車長重，似想把車長按下來打，車上多名乘客見狀下車，有人阻止雙方打架，有人報警。雙方不久後即停手，文小姐看見車長眼部受損、腳眼部份突出，疑似骨折，並坐在路邊等待救護車。而男乘客則站在一旁。部份乘客不值該名男乘客所為，一度站在旁邊監視，以防他逃走。文小姐轉乘下一班車離去。

九巴車長：部份乘客亦不熟悉搭巴士規矩
九巴員工協會副理事長郭偉光表示，以往巴士上有漫畫宣傳「文明乘車」，包括「上車遞手、落車撳鐘」，但近年宣傳減弱，部份乘客亦不熟悉本港搭巴士規矩及文化，以致與車長之間容易產生誤會。他認為巴士公司及政府有責任向乘客加強相關的宣傳及教育。

郭偉光亦指出，車長不會在巴士站外的位置讓乘客下客，以確保其人身安全，若因沒有撳鐘而錯過巴士站，車長亦會要求乘客在下一個站才下車。而一般行車期間，車長不應離開駕駛座位，否則會很「蝕章」。

以後除咗「請緊握扶手」要每個站無限loop「如要落車，請喺到站前按鐘一次」

唔好將鄉土啲謬論帶過嚟呢度啦

1830沙田火車站走，去觀塘保鐵定89快

89x?

沙市計89X係慢過89

開條線洪福>大馬路>新都會>長青

88x?

其實263M+251M諗唔諗得過
富泰>窮福>窮欣>天𧙗>舊區>凹頭>荃灣>楊屋道>青衣
疏導68A, 行大欖行車時間短啲
但客量可能同263m, 251m一樣, 等執

88X要兜藍田
88X去大老山轉車應該最快

當年係比Mayflower 買起再combine 落ADL。

但Duple 印象中無翻生

Sor, 個間叫Transbus International 唔係ADL。

ADL 係之後ALEXANDER + DENNIS 嘅產物。

反而Plaxton 唔記得咗點解會變咗做ADL 旗下

計轉車咁88仲好啦

可以飛走凹頭同富泰, 窮fuck打後唔會快過68A, 而且青公反方向唔會有人等
凹頭有68E
無謂重疊又拉長行車時間
不過窮fuck窮欣朗屏的確做得過

老翻？

陰乾69m, 搭番68A 69m啦 步行不算太遠

似喺車mit落嚟喎

常悦道個站亂撚到呢
成邨人搵隊排
啲佬又亂咁停

係就巴士公司做翻宣傳啦，報站機冇人聽嘅，班車長真係多謝晒

但佢5點半至7點開足加班 290a 5分鐘一班

步行返上去葵盛也不算遠

2110開果架VR5076@290葵俊苑已經追島5分鐘前開果架TD 144@290X
架X可以試下再碌D
利申搭緊0，車手

咁走如何
洪福＞洪欣＞朗屏＞東頭＞形點＞欖隧＞荃灣＞葵芳

自膠 TD 266@290X

上面咪講咗
執人口水尾

部X未俾人追過咪算係咁

Live 白虹樓過埋2100開既TH7333@290A

不如直去 葵芳啦

燒隧道費
咁樣做窮欣開始要收荃灣價出葵芳
對九公司冇着數
更何況朗屏東頭一早用腳行過去坐68M

269M 69M

直去葵芳未必夠客

狗公司其實寧願推洪水橋班人塞屯門公路
都唔想佢哋比多幾蚊行大欖隧道

重返20年前天水圍新發展嗰陣時

係咩
洪福268X密過63X wor

按狗做法，咁就拉長去到貨櫃碼頭先搵位做總站
咁就可以朗屏先下一段收費
但係263M嘅結局話俾我哋知行朗屏係冇撚用，咁不如窮鬼地方之後直出算，段都唔洗分添，等洪水橋發展完仲可以拉入去

268X又要做埋大馬路
又要做埋天水圍大欖轉車客
梗係多人

再望下洪水橋出去嗰啲特別線
全部都係行屯公公

咁想好奇下如果268X同63X洪福同時開出邊架快D到高鐵站

直出葵芳邊度夠魚
唔好唔記得269M都係Revo5運送專線

朝頭早 268X
其他時間 63X

唔會㗎啦
就算冇分段$11都要比隧道費
寧願68A收少一蚊行屯公

20.02.2019, 2045hrs, 277X樓上最尾坐位，此名女子經常搭此班277X巴士往九龍方向，每次坐巴士佢經常都咁瞓，同佢講完，完全冇理，最後通知車長上嚟小佢，佢仲話冇瞓，好彩我拍佐片有證據，但之後司機走佐佢仍然將隻腳坐上坐位，簡直垃圾。

住得呢度果然都係殘疾人士一係就行動不便，一係就智障

W3雖然話20分鐘一班
不過沙田去大埔個到站預測都幾大浮動下 其實都幾難預搭車

大循環直去葵芳跟著回程經荃灣上返屯公

屌你老母

見rpp將67A擺葵翠邨
乜葵翠邨有位擺咩

拎五球野買個失業綜援都住到既天水圍公屋(笑)

長沙灣撚表示入mos 86c慢到仆街
286c貿易廣場行尖山快過同一時間係東京街上86c勁多
所以點解286c要全日

應該整條線係奧運過太子過石峽尾再行獅隧入馬安山，去俾白田班人

係咪想學大圍明城爭取西鐵(洪水橋段)改為限速30?😌

希望西鐵唔好好似東鐵咁越減越慢

你地個區議會咪仲反得勁過沙田

葵康苑叫3飛囉
又可以位位執多幾毫子

啲留言仲好笑過本身個post

巴士都唔准入

不如10點後禁止非緊急車輛行駛算啦

真
深水埗得班蝻 理撚得佢

葵康37m 38 47x唔係同價咩

KX1072@296A

好記得名城投訴小學嘈
結果朝早間小學唔比出聲傾計 淨係可以睇書

窮城

痴撚線 幾多舊區學校比樓圍住咪又係日日咁開咪早會

緊急車輛都禁埋啦
個cm似假腸喎

86c 九個字由新港城到深水埗 係咪算快了

算啦

搭鐵都差唔多

紅隧九龍入口塞車

因為DC9又咀左7人車車尾

大家都是toyota

姐姐阿

47A 沙市埋站成條龍唔識上車 1個客都無

有隻 大豬走緊上龍驅道

蝗泉澳又贏

沒事兒，hkitalk遊河都上。

個小巴站好似無小巴用

近期啲新全日/半日線又贏
47A 290X 89S 73B

74D 白石角頂閘

68

好撚奇怪

d人見到唔上都算啦
佢地又好似唔識用個 apps睇吓究竟條線點行, 啱唔啱自己將來嘅日子搭

抵佢企多陣

如果齋計車資收入

680一日嘅車資收入 (兩間公司加埋, 只計主線)係咪應該少過 682(只計主線)?

原來仲有大把魚寧願69X>279X
都唔直接270B

270B

270B入座率其實幾唔錯

根本北行頭車都應該開早d，10點太晏了
同埋依家大部分時間30分鐘一班
如果睇ETA有排等嘅話，真係寧願欖隧轉車

屌你咩2F玩鬼車去黃大仙接客
點知得2個等緊

可能班人上葵盛呢
葵芳落佢個站位仲靚過47x
停葵廣同新都會

結果真係行咗去lookout 嗰度 見到拖車

去上水270B搵你搭

有 不過中途站
葵翠邨好似細到泊多架巴士都難

將來拆270D改上水站尾站全日好過

270B依家都半粒鐘一班拆條毛咩

咁梗係皇后山入伙先做嫁啦
唔拆全日都開住下繁回程先

會唔會落唔到觀塘道呢

仲以為94停坑出面添

去上水唔使兜華明圈又唔算慢
不過要兜窮河

唔係咁簡單
係因為直情將特別車唔入東涌市中心
改行東涌北
先要改

回程都係直去咋嘛
唔係咩

咪講緊回程直行停花都

長勝NA有65/55 25/15應該心存感激

67A邊度去邊度?

2302@690

寶田～葵芳

290x真係每日都仲有人問經唔經邊到真係睇下個apps或者乳豬紙好難咩

ATSE害人系列

ATSE1@98D

6017已被拖走

咁就叫58A啦⋯⋯

死肥婆抄我食雪糕🤦🏼‍♂️🥴😩🖕🏾

258m

43m有救了

我比正皮

九巴係咪短加長減？
係舊隧上104諗住去會展排隊，架上去中環街市咁樣都啱，跟住上車一睇，點解收10.4
過咗海之後收$9.8
最神奇嘅係由我上車到落車都無人發現問題

想救返43M 應該要由逆時針改做順時針，即係葵芳>美景/長青>長康>涌美>青衣工業中心>葵芳，而家88 系下繁全部都好惡等
另外249M 過了青槐樓後就轉左直出青機

以前凌晨班次有冇雙層巴士?

只係記得2015年朝早班次有雙層

巴打住滿地可?

試過係景隆街上170 前面上晒$16
我提個佬佢先轉番$14.8

依家下繁迫到43/43A新都會都會頂閘走人

43A 直頭新都會飛站，或者落幾個就走
但43M 都係好少人上

你同佢幾襯啦
不如你走去同佢結婚

上星期六 下午五時幾 270b返上水接近頂閘 青沙有客落 巴士佬停後面落客 站頭d咸魚立即猛遞手 怕飛站

厹又多條30分鐘一班頂閘線

W3

你見到冇較分段都照嘟落去仲神奇

最好笑係
紅隧咁多人睇場 點解呢架會走漏眼

呢條線真係好撚易記錯銅鑼灣返大圍收$16($17)
佢出銅鑼灣收$16 182出中環又係收$16 182堅拿道西返大圍又係收$16 680 681個堆都冇係銅鑼灣整分段 零零舍舍得170整分段

仲未改返

UD6026 71K

試過港大上973嘟完
覺得唔對路
點解仲貴過970
之後先提佢

或者九龍站入經奧運大角咀石峽尾入mos

其實43M改為青機-葵興

維港灣都夠啦

想問下大家東涌去上水或者落馬洲站 應該搭咩車 同埋係咪快過保鐵

73B落實改路
大波西議員又加一分

S64>A43

唔洗煩啦 石硤尾轉車算
最緊要長沙灣真係快咗好多
286c 快全日！！！

東涌線+279x

發現有啲老人家好唔鐘意拉手制
斜路停車都係印住少少油定住部車，一轉綠燈就地板油飆出去

我記得當年仆街垃圾運輸處係咁答人，
所以冇E43

373減班

E34A/B + 279X/978 ?

區議會lur唔掂直接搵陳帆真係冇得頂

中巴佬

粉錦完之後經林錦屈返上大埔終極屈咗

對呢條友都幾反感，唔讓做人寸柒柒

而家粉錦咪有陽光村巴
不過好似成30蚊程

佢啲死人態度學咩人渣巴士，
的士狗小巴狗就適合佢

用村巴名義做，著數好多！
加價收車冇人理，想點就點

做乜9？

有c9係私處中心等緊89R
時間：18:51

263?

博攞交通津貼（好似係

四個人望住都覺得冇問題，咁我都當然覺得冇問題

呢個成日都係

260X尖沙咀超過30個等

宜家啲車鬆手掣仲要等半秒先識得行

王菀之做城巴車長

暑假搭NA去旅行 出架85 差啲無位坐
仲要開足車廂燈光殘殘
(城巴NA上左高速之後會dim light)

扮仙氣穎?

原來前日開始已經無哂專科Centroliner
RIP

專利*

NA dim light一定架咩？
一路以為係睇卡佬心情

呢個時間北河街竟然有廿幾人等270B

要自己襟掣架
開燈掣果陣襟半下
閂門就會dim light

係咪cut曬，好似得少數橙蛋有得dim

橙蛋有得dim

西瓜波cut哂
慘蛋好似本身冇

假設
如國要搭0810既飛機
由九龍城出發
最好係前一晚0000入機場瞓
定係追0335既N23

早年半左右坐35a架橙蛋dim左跑上路
好舒服

我覺得冇乘客會留意分段
啱啱上某架車已經提早轉咗分段
我作為既得利益者就冇提到

祇開半邊燈嘅司機 天堂已經留咗位比佢

試過喺總站上車 八達通仲係出回程最後一個分段
跟住冇睇就拍咗落去

依家買咗月票 你出 $3.9 定 $39.9 都唔在意

當你搭夠3粒中入到去都係0635仲有個半鐘
邊洗訓機場呀

半燈加dim

自0335慈雲山開
不過點都夠啦
官方時間都係粒半鐘

都係以前電都最正

頭批老闆夜晚行高速

唔係月票用家，好care
(主要都係九龍區內所以冇買

黃埔入去到一粒

其實依家收多錢要退都幾方便 開個app係Live chat同佢地講 多數一個禮拜左右就會退返比你

其實我覺得月票最好係隨意轉車換時間
得巴膠先可以一開app就load到點轉車換時間

邊個會快啲

搭98C試過碌到太子站就拖
出九龍一落觀繞就比後車扑頭

當然E34A/B+279X/978

不過有機會由東涌企到去上水

呢幅圖點解會有叮噹？

680/681 應該一早要整分段 同埋BBI

搭過有架全dim (無開燈
仲要揸到慢得黎左飄右飄

有冇人得閒將個底轉秋本食雪糕

98C係碌嫁啦
喺有290X之前仲係寶林路最阻街物體

唔通要N121–>N11

pk仔

啱啱想 tag 你 點知咁快就整好

btw 又多張置頂圖

N23啦

狗公司”請保持車箱安靜”係咪carlo有個制禁出黎
有幾個死廢老講野勁大聲 跟住出左兩次

948 25min先南橋
真係全日既唔該好似290/A咁拆啦

應該係 試過晏就三點幾坐238M出荃鐵 下層有班小學雞係度嘈 然後個報站連續loop左3次「請保持車廂安靜」

夠客咩
青衣都冇咁多泊位啦

咪打劫左長安一條坑

不停長安咪得lor
反正步行去青衣站也不算太遠

我有諗過喺架車到裝個分貝 detector
當 detect 到音量大到一個點 就會自動播 請保持車廂安靜

mmc啪啪啪/turbo起飛
請保持車廂安靜

風筒一起步就播到停車

站都唔洗報

係沙火諗住返九龍灣
原本諗住行去搭89點知落雨
咁我就諗88再係老隧求其上
排到得返2分鐘先醒起負咗錢
咁我oepay有入定10蚊
拍完都係夠第一程
黨鐵增值同7仔條龍又勁長
結果要搭89X漫遊河東

行去帝都搭唔洗擔遮
步行也不算太遠

唔熟沙田點行
上次行新城市都盪失路

荔廠保養標準

漏水->投訴->求其唧兩槍玻璃膠->封唔到虛位->繼續漏

無限loop

荔腸維修

咁睇仙氣靚d喎

報站機廿幾條通告任㩒

生完GG了

如果係秋本 一定㩒個"樓上呢位姐姐你好靚呀"出黎

Ivana似保安

呢排有搭新城嘅風筒
好好奇點解歐五到歐六都完全冇改善過垃圾避震同埋隔音
而B9係由綠蛋去到紅蛋一路隔音都有進步避震就真係差左嘅

64K頭先收到18分一班

都未到summer 點算

夏天變瀑布

呢個時間12分鐘番元朗去到太和都會留後，18分鐘咁癲？

原來2800車頂條色帶係唔啱位
啱啱先發現

所以狗巴俾紅van踩入安祥路搶客係抵撚死，有客都收車送去紅綠van

碌車?

85M 係唔係多數都係車手？

Btw 682B班友仔寧願行返亞公角街都唔行公路

682B

聽聞佢哋欣安村之後都寧願落返富安花園出去

B9隔熱好差，坐樓下車尾feel到啲熱氣會蒸返哂入嚟

85M車手

仙氣穎>>>>>王

仙氣大肚咩

onise

682B 唔經馬鞍山喎
定你想講682A

正解

我估佢係想講680B

72係沙田去協支角要9.4
86都係6.4
但係72快5-15分鐘不等

搞到成日心1516唔知座邊部好

終於出啦啦

我啲台灣姐姐自爆已踏入高齡產婦之齡

打錯咗

咁似至王菀之嘅

btw 唔好拎王菀之同仙氣比啦
簡直係侮辱緊仙氣

沒有誰比誰更高尚

我要三十有中的台灣姐姐

徐懷鈺你啱唔啱？

上年出市區改過燈位
40X 89D成最大贏家
87D由榜尾上到中游位置
停曾壁山加耀安（682 86K)就食到應

可惜A95得好小

去66x搵man坐

講開A95, 老冠個堆tune得smooth好多

有時福安燈位排多幾架巴士，彎位又唔夠兩架一齊轉，就算89D去到耀安都會岩岩好轉燈

兩邊搭車嘅人唔平衡, 多啲私牌拉疏對面班次應該會賺多啲

學中巴咁用私對站車嚟整啲點對點特別車
喺廣源執到兩條魚都賺返隧道費

會鎖車不了。

有時成日諗老冠都識買A95，甚至乎拎黎跑港珠澳。

但出到市區一街都啪啪啪難坐到仆街

九城新既維修

Waste 3有半車魚

沙田出西九應該剩係得87D/287X叫賺錢

286x/280x應該都賺到少少掛

水仔線的車長

估計車長可能居於大軍壓境-水仔小區...所以吹雞隨傳隨到

難得當年九巴開條淨係做第一城小瀝源嘅旺區線

62R 衰落的開始

正阿喂

當年根本就係惡性競爭，旨在隊冧62R多過自己想賺
不過以前冇咁塞車就真，用少幾部車都得

280最多都係打和咋嘛

沙田版238X

280X表面載客率唔高
但北行可以沙市落完一堆再上返一堆

紅隧過海巴賺最多係咪101 102
幾批客不停上上落落

106

1. 港島流水
2. 北角打後過海
3. 紅磡至黃大仙流水
4. 坐全程既癡線佬

4.

234X先岩

試過兩次 黃大仙 > 柴小

一次七十分鐘全程 (已經係快到癡綫
一次八十分鐘漁灣落

強烈要求加入置頂

月票就唔駛煩呢樣嘢

嘩今晚唔使瞓覺

104？
不過上環打後真係唔多人

112
路程短
流水又多

116
慈雲山-東區全程
慈雲山-銅鑼灣
慈雲山-紅磡/土瓜灣
紅磡/土瓜灣-東區
紅磡/土瓜灣-銅鑼灣
紅磡-土瓜灣/九龍城流水
港島流水

仲有條日日塞既屯公
不過都係好過西鐵

買咩月票啊，入巴士公司做咪永續柴小九巴全港通

270B朝早有一班車個總站係 "旺角海泓道", 即係富榮花園

我極懷疑係270A柯打, 方便私返去九龍站連私牌路程都慳

今日改左去天水圍站開啦

到天耀會唔會等夠鐘先開?

喺度拍戲？

原來86都貴過佢

PC3566換咗橙牌

81

根本係270A order
到站私奧運食飯

臭飛個page比波比黃檢舉到封左

唔會

仲睇到wo...係咪個人acc呀

定係disable左追蹤

仲慢過坐勝利二型

開40都仲可以

一個叫波比黃的巴士迷 ..........

留意 comment

點解唔索性去奧運站做總站, 反而要去富榮花園??

W3北行報站機係咁loop雙向分段廣播

屯公出九龍反車

啱啱好反剩死車線

wellcome

7500@102
呢部嘢到底封塵左幾耐

@40

296C下繁可以開到同前車差唔多隔40分
唔想做咪唔好撚做

Deja Vu
九成掟過龍粉呔

上下繁夠養幾班特車啦其實
出深水埗方向 296C原線過咗啟泰苑之後跟大西北線上龍翔道，澤安落山跟2F，起碼唔洗塞太子道，亞皆老街

E31 逸東方向轉頁：經長安、滿東 E31
鳩唔答八

除咗寫 經:長安 有咩問題

64k 下繁大埔去元朗夠膽收到13分一班，結果俾紅van 開住ETA去安祥路搶客 一站上滿

狗公司唔撚想做就咪撚日日係度獻世

都唔係荃灣方向

唔識死都係照坐69m
部SS469窗邊漏風漏到呼呼聲

之前E42有機場經青衣

屯公起碼有七十部車廂清潔抗流感

將自己服務缺點透露

X經
√兜

$13.9特快長亨仲要有人落
你話優點定缺點

反正沙田人去東涌焗搭嘅 實快過鐵

可能想推人上荃灣市中心特快E32A

感覺上 269c 18~1830 觀塘開起碼冇左兩架車

269P依家先到天恆

E31

如果老肯改路經青衣落返荃灣就唔洗白等

不攻自破

龍尾恆順園作用不大

跟53行

收車燃點失望
不如數下九公司有邊條線係唔會收
1
1A
2
35A
48X
52X
58M/X
59M/X
60M/X
67M/X
68M
213M
968
B1

292P

載空打手在負評中
咁得閒係到負皮叫你老細搞好啲班次先啦

74A

48x 一様收車，只係車密望落無咁顯眼

真係成事應該跟6P收$6.4嘅

以前就密 而家夠膽開非繁12分 繁時8/10分

美孚-牛頭角被迫加價

其實74A有冇收過車

所以48x下繁經常唔夠載，但未衰到49x 73x果種水平

試過壞車，拉咗72既車去攝

兜彩虹道牛頭角道
不了

點解我成日見到 74A用雙層12米?

有冇人入過以前位於軍營內嘅 赤桂炮台總站??

入閘之後要去到邊度先掉到頭?

「緊急罷駛通知」

各位街坊注意:
因昨晚，407專線小巴，被警方票控全線小巴，因此觸發今早全線407號專線小巴全線罷駛。
來往青衣至瑪嘉烈醫院的交通狀況將受到影響，大家應選擇其他交通工具，周偉雄以前往青衣站頭協助協調這次糾紛，有進一步消息會盡快通知大家。

葵青區議員周偉雄
07:24am, 26/02/2019

請支持43a

幾部小巴已經買起左個青衣島

真收車燃點希望

又迫害青衣

佔領青衣

43A都無

勁多人等車

全部鈎哂返去

長亨/長亨可以行去長康搭42去瑪嘉烈醫院,步行也不算太遠

呢條晒綫早摺早著

閪綫呀我連字都唔識打

政府收地起樓，搞到小巴收工無位泊，先泊到周街都係

：葵芳乘客請乘搭32H

還我路權

葵芳可以行去劇院坐 42 步行也不算太遠

大批綠色小巴407線車隊佔領長宏，嚴重影響市民的正常生活，甚至釀成悲劇。昨日有婆婆致電電台節目，講述原本一家人清早起床後乘搭小巴趕往醫院見彌留的患癌親人最後一面，卻發現小巴罷駛，導致寮肚路及周邊地區交通非常擠塞，嚴重延誤車程，趕到醫院時親人已離世；婆婆激動地控訴小巴公司，令她和家人見不到親人最後一面，說到憾事，泣不成聲。

70歲的榕姐和丈夫與兒子一家前日於長宏邨本來打算乘坐小巴，但發現小巴站大排長龍，於是步行往長康改乘九巴42趕往瑪嘉烈醫院，為見患癌媳婦最後一面。結果原本只需三十分鐘的車程，要多花大約一小時才完成。

兒心急如焚 孫暈浪嘔吐

在乘搭巴士過程中，兩老亦要忍耐不能怪責巴士司機，兒子心急如焚，孫兒又暈車浪一直嘔的折磨，到達時媳婦更已經離世。榕姐的兒子緊抱著已去世妻子的軀體邊哭邊說：「老婆！我地一齊返屋企！我地一齊返屋企！」

白頭人送黑頭人的傷痛，令榕姐昨日致電上香城電台第五台節目《有你同行》講述憾事，泣不成聲，並質問為何小巴公司可以這麼自私，為了自身利益，就不顧其他乘客感受，做出破壞其他人生活的事。「連最後一面都見不到，你說我們是否很遺憾。我想勸運輸署，收回小巴公司營運407線的經營權，因為小巴並不是可靠的服務，會隨時罷工並奪取他人的生命。

又黎

42唔止成個鐘
今朝啲車開0710 0725 0755 0825

香城電台第五台，假膠01?

喎宜必腸?

請盡快落實新43C出爐

仲成日同叉拖住卡咁黎添

啱啱發現原來40西行係沙田坳道條隊係跟38排唔係290

E22/E23A去機場尾車邊部到客運大樓快啲

橙牌ASU@118 MK special

請善用粉嶺公路轉車站，步行也不算太遠

係彩虹見到落橋既269S同T277都頂哂閘 269S仲要係用12米8 乜內街d車都咁好客

258X就只係坐滿
X89D就企幾個，但89D正線就爆哂

近排九巴收車收到離撚哂譜基本上條條線都收

九龍灣商貿區兩繁應該好有得做
咁多打工仔，離地鐵又遠，
之前見606x 停完筲總都仲企到好逼

附近啟德又發展緊，呢個區應該有肉食？

不過再過幾年應該塞到不得了，同一條路咁多人離開公司，又多人翻個區既屋企

下繁九龍灣嗰幾個站多人到恐怖

臨華街
就算海濱道有時都好多人

發達大計

地鐵站行過去其實好快

但又唔覺行個邊既線下繁有得加班

258X/ 259X 有時頂閘，有時坐唔滿
其實同行出觀塘道正線差唔多車程
啓泰里轉返出去塞好耐

首先你要行到過去

Megabox行過去快過shuttle

狗巴 我屌你老母
下繁64k 去元朗開13-15分一班，太和一站已經成90個等車 幾十人留後，唔撚想做就出聲啦 仆你個街

3ASV@290A
仲要拖卡番尚德完勝290

日經

強烈要求整返個73X 49X version

屌那星，下繁收到咁實在太過火

DLLM

今日冇紅van 㩒ETA清龍咩

74K入敎大
到底係先去三門仔定係先去教大
望住個app都唔知點

睇時間
1200前先教大後三門仔，打後班次先三門仔後教大

有都無入太和
未到太和已經上爆車

其實全面407A改瑪嘉烈-葵盛....407B就長宏-葵盛...兩者都係循環線...葵盛區冇站頭....407正線可以唔要...交由新43C(經荔景山)做

如果B8L有12800
垃圾西瓜波仲會唔會有人買

不如招標條林村<>太和<>那打素<>工業村

放工時間你塞到上德福大廈條橋當你贏啦

sry回錯

免費穿梭巴士咪又要排餐懵

所以堆兩味新界線發大財囉

條橋1755已經開始要排隊上橋
1805單係過條橋要成5分鐘, 中間仲要勁焗
不過內街車要塞偉業街條橋又係惡頂
如果咁啱有位瞓就

做乜鳩91M會變咗10-40分鐘一班

剩係知晏就壞左架

今朝渣自私車麗城上斜慢線行70，
有部紅巴中線抽頭秒殺。

新界東逃生門 74A

8100@690

反光衣都車廂清潔抗流感

尖東（特怏） 98D

萬一個阿伯真係跌倒車長駛唔駛負刑責

反正不小心就一定咖啦

拎福利新手段？

赤柱福利

但d 車仲係 #車窗頭油抗流感

公司其實無得輸
賺錢線獨市線 -- 你地無得揀 開15 20 30 班班迫爆你地都要上, 唔夠裝 ? 唔緊要 拆曬櫈咪得

蝕錢線 -- 無人搭 要減低公司成本 開20 30 60 班班迫爆你地都要上, 唔夠裝 ? 唔緊要 拆曬櫈咪得

VN2411@118

咁又唔使講到巴士公司以撚魚為樂咁
不過以前未有車隊quota年代，巴士公司可以有更多自由放堆士啤車出去打仗同搶生意，養多批人都實有用武之地。但今時今日自由度小咗，車隊又有限，養太多人就顯得冇用，咪預到啱啱好。再加上呢幾年請人難，多兩個司機鋤假就少兩個煲蓋。咁就由進攻變咗防守，由諗放啲車去邊度搶生意變諗邊度拎走個煲蓋唔死得。呢啲要怪就怪運吉啲政策冇諗到咁長遠嘅影響。

6820@A22
難得冇乜人

聽講係新城未合併個時兩間公司為咗搶客而狂扔車去行, 結果搞到對面海塞晒
最後運吉先set quota

10/3/2019
香港電動方程式大賽
留名睇下點改路

個時玩嘅係 3-5 分鐘一班，而家除咗B3 276A 呢啲之外都諗唔到有咩線做到

話說鹿茵山莊 有30個日本女教師上車

不過全部阿嬸

112

鹿茵隔離間日文學校
你依加真係冇圖好過有圖

巴士佬的日常性幻想

好撚心你唔好撚咁唔要面啦死閪佬，貼貼貼，仲要次次都貼埋啲濃妝寶豬閪，得你先屌得落

MMC又有新殻？

UU8290@12A

收車

老老實實呢條友都幾Bad Taste吓

九巴黑盒疑出錯車長無辜收警告信 工會估誤發1000宗

九巴在巴士安裝電子數據紀錄儀(俗稱黑盒)監察車長表現，但早前有工會表示黑盒量度車速及定位出錯，令司機無辜被發警告信，估計誤發警告信事件超過1000宗。運輸署書面回覆立法會議員表示，2016年、2017年及2018年經核實後發出的警告信分別為84、102及790封，但至今未有接獲有關黑盒出錯的報告或投訴。有九巴工會代表認為誤發警告信的情況至今未有改善，車長屢次向九巴提出上訴均未獲回應，不排除會採取進一步行動。

就去年警告信大幅飆升，該署指，九巴自去年中取消對超速車長作扣薪懲處，改為對車長發出警告信，故數字較以往兩年高。

該署又表示，根據九巴向署方提交的資料，2016至2018年被黑盒錄得涉嫌超速駕駛個案分別為3223、2093及6255宗，2018年的數目顯著上升是因為黑盒提升至配合電子地圖數據，能根據不同路段限速進行監察，數字亦包括不載客巴士。

九巴僱員工會主席郭志誠表示，巴士上的衞星定位、到站顯示屏、偵測速度系統及八達通收費器等均不準確，但屢次向九巴反映不果，形容公司管理手法如同「霸權」，不排除會採取進一步行動要求公司認真對待事件。

PC3379換咗橙牌

你指ATENVIRO講嘅新cityflyer?
會唔會只係講緊梯位行李架位用窗定車身旁板封？

原先開咗E32A之後已經少咗架

尋日同一架車去到Hactl 已經無得坐，停完纜車站頂閘。
咁玩法今日38分個班應該要企車頂

TT9613@69X
乜有咪連報站喇叭

叫九巴出錢換過成個系統

睇底盤有個數字係代表車身
5係舊頭
6係新頭
7係今批flyer

應該係

為配合電動方程式 Formula-E 比賽，新巴將於 9-10/3 開辦全日免費接駁路線 FE1，接駁乘客來往中環碼頭、香港站、交易廣場和上環。

途徑巴士站：中環 3 號碼頭->中環 5 號碼頭->香港站->交易廣場->永和街->中環 3 號碼頭

60X
59X
58X

又係on9 中灣繞FF

觀塘好多人等車

101
102
106
111

聾混對E線乘客存有歧視及欺凌既態度

港島撚

正確黎講係 中灣繞撚

強烈要求99改行繞道

條友之前成日係膠托吠柴小成日抽車做過海線
又叫590比做

E400 City 頭
玻璃梯

遲咗幾個月喎今次改款

咁咪即係蘇格蘭果隻車身

開590C
海怡>香港仔>薄扶林道>中灣繞>鰂魚涌>太古

原來九巴歐6 MMC 同城新歐6 MMC 用唔同引擎

其實行都行到

272x近期見下繁回程客量開始有好轉，開mmc 可以7成滿到廣褔

[]053h4[/member]

運吉段片似乎成效不錯
大欖等車成條隊啲廢中都睇得好專心

星期六日嘅 A21

係咪班婦權撚嘈生哂

似係運輸署班煩膠多啲

33x都差唔多係咁啦

龍和道兩邊已經封晒唔俾人行

LF2642 天水圍9X

運吉班友成班都食古不化

秋本你係咪跌咗銀包？

屯元天啲特班好似坐校車，同一班人坐番差唔多嘅位

嚟多件唔該

記得N年前睇過篇巴士迷寫嘅故
坐寶馬山朝早啲番學特車 人人都坐開一個位
有日有個女仔坐左佢個位 之後識左佢 一齊左
類似係咁

真係 兩繁特別線真係咁 利申：日日搭

以前pt返機場 寧願東涌綫月票+s1/64 都唔搭E32

948九巴班次時間表仲未更新
兩個星期前用佢個app反映過都未更新

夜更唔關我事

B8L@67M

今日係閪九部streetdeck到港一週年 閪九諗住擺多幾多年先攞去行？
仲有堆彩芒車都就快一年 全部新款車都係買返嚟擺

新車養草，折舊照計
成本大左，又有得加價

狗西巴士公司唔係第一次玩財技啦

每日150個 但係限制公共交通都幾on9
要減少車輛 點都係搞自私家車先

馬討班友仲成日話香港太多巴士阻街
究竟要有幾低智先講得出啲咁嘅說話

每朝隧道口巴士塞兩條線
搵食車塞一條線
私家車塞七條線

29m搬去順天有冇得諗

天盛苑宜家日日表演塞巴士

我有次等E41都超過半個鐘

82B下繁客量 3個
相反63K打晒蛇餅

呢條線除左上繁出大圍最有用
其餘時間真係江澤民.jpg

個有部mcv b8l

耐到唔記得閪九趁部車未上色快啲攞去退啦，換做facelift同蛋咪最啱你心水

好心佢拉長去圍城啦
反正個班人都成日屌82K 281M 87B班次不穩
再唔係兜埋大圍內街執80雞

如果82B唔擺喺63K隔離
佢客量只會一直頹

除左一架E6T同街書枱之外 仲有邊架用v-864.6波箱
我記得diwa.6系列係好似豐田Ractis咁停車短暫熄火

等大埔仲有人叫907C回程起點擺中央圖書館

2F

擺邊都好快點開啦
下繁中環出發307番大埔

腥港癲佬何其多😌

龍運最後七輛E線歐五「扶手電梯塗裝」新車 (2504-2510)今天出牌。

豪華車仲有幾多架未出??

又來6X
之前咪玩過一次

天跌一個quota?

可能之前觀塘延線cut咗唔少車
依家就係咁而攞返架出黎用

佢走線同6C一模一樣
不過就飛咁某啲站

塞車都係要陪塞 係間中可以飛下站姐

最怕冇站個啲位有魚見到去九龍城碼頭係咪都截咗先
個佬又懵懵吓以為做6C又真係走去上客
最後條線就同冇開冇分別

我睇到呀
咁有鬼用咩青山道彌敦道照塞
隨時上一架6C都一齊番到
多舊魚

搭緊290同42C係光輝圍個迴旋處分開
一路都想知上路同下路差幾遠
結果到天馬苑42C埋站我架290爬左頭
結論係上路係快個馬鼻既

唔收多你1蚊咪算好

隨時上下一架

拎d車來咁用

原圖：

合理

唔影響E34A班次嘅前提之下係

終於肯係多人既時段加班

猶記得我ff過31m行10.95米蛋

8101@690P

實會收E線車
龍運對E線乘客存有歧視及欺凌的態度

A37 加唔加班聾運都收 E34A 車㗎啦

狗公司唔會買11米咁上下嘅車嫁啦
算把啦

一係31m一半班次 拆出黎做31a 葵芳-石歡樓循環線 飛光輝圍 昌榮豉油廠

咁對比番e50h差唔多啦

愉翠苑個站廢左佢啦，全部巴士小巴線拉上廣黃

點解柴斜會有18x既站牌

無野自膠

NT8619@8A
單層呀

差4部15xx

冇乜特別，之前有掛過ASB啦

今日無收車，感謝主

跳車站仕屯門班次
960 48分
58M 20分

2800@606

296c 40分鐘一班
點同 796c競爭呀？

260X 59分
紅磡

VJ4553@260X
宜家開
但係有ETA

冇

精神病人出沒注意
連47X拉上去都屌

條友之前唔係成日屌圍城冇城隧線咩

有Ａ又有Ｂ，唔知幾時會有Ｃ？

到時冇對外線又話歧視佢

穗禾苑又可以位位收多1蚊谷80m

仲80M?
梗係比8.9搭280X

80 M等沙中線開收皮算啦

有關80M停圍城：有保留。80M的客量如何呢？我沒有數據，但從班次來看(明顯遠疏過81、280X，同86比就似乎差不多)，很可能係沙市源禾當中比較霉既線，如果停圍城，又有有心人籍詞話80M係沙市線當中最霉，又入圍城數就不好了。

$5.6過到獅隧重想點

20分鐘一班，等睇上唔到車搞到打交/螳臂擋車

圍城有城隧線 不過比廿年前方法 即係落荃灣轉48/49慢咁解

見到新田圍都可以skip

佢係咪 user "魚翅航空無女"??

4. 區議員係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉hea做RPP的藉口

屌你老母，就係因為個濕鳩打靶垃圾陳灶良搞到73B番上水要經大窩西，搞到大埔人失去特快去上水嘅服務

大窩西好心善用下73/73A/502啦仆街

區議員罪行罄竹難書，不可原諒
1. 搞到89D 2017年先飛到廣黃
2. 74A條垃圾無法取消
3. N373經大窩西而唔經大埔市區
4. 74X冇得全日彩虹上大老山
5. 40改快延遲多時
6. 出現左74D呢條怪胎 (但係又唔做富亨富善)

應該仲有好多
歡迎各位提出

安窮邨

做怨婦返膠talk做啦好嘛
個到大把你既知心好友

但我反區議員wor
佢地就成日支持當區區議員要不斷爭取

睇唔透厹想點

開早繁但又唔行觀塘道 轉唔到車
協和街又要碌到落去先有站 c9客又做唔到
同仁街落車 行去後面工商區又遠
其實係咪開來塞住人地把口 定諗住做重建個時既地盤專車

N373 係應該係大埔同 N73玩轉乘去做大窩西

不如你係其他台講
呢到唔係討論區議會
可能係其他台仲多人應你

8047@E23A
我點解永遠要同你擦身而過

74A 依家做起咗新東 <> Megabox 你估咁易摺
試過單層都頂閘

btw 下期標題

新東 <> Megabox不如俾80X做
反正沙角秦石去觀塘道有89B
好過而家係度互搶

厹：同仁街行去工商區也不算太遠

有好有唔好啦
早繁將軍澳道同觀塘道同開源道都好塞下
行協和街落觀塘其實仲好我覺得
但是同仁街站真係去邊都要行又無車轉

私怨入落區會數

當時唔係黃大仙反對咩

紅公司亂出警告信

飛機橙迫害E車乘客

做乜黃公司T廠越來越嚟碌神架
好日唔坐黃公司收工
點知上左部瘋狂碌嘅8508@E21
碌到後面8512係葵涌交匯處高速爬頭

73X減班

好難睇出係咪減班

狗西公司宜家收車已經開呢個班次啦，減完班名正言順下繁後雙向開15分一班都吹佢唔脹

狗西公司 我屌你老母，咁撚多客都減班 你班撚樣用屎眼諗野？

乜佢哋識諗嘢

狗閪啲大埔線由規劃到班次用車都係笑話

癡線
同啲招牌鬥撞

名正言順開15分部
繼續上演晚晚城隧留後

姐姐阿 車軚肉阿

73X咪算好囉
49X返荃灣青衣直頭城隧頂閘飛站

公司: 車資收入不足以支持營運

全個大埔除左307 外 其餘都係閪線 亂鳩咁黎
仆佢個街，連74x都可以越做越垃圾

總之任何削減大埔巴士服務嘅改動，就要被聲討

49X 城隧飛站？無人落車咩？

大家評下理我有冇反對改善青衣巴士服務

係都改89B 去Megabox 啦
89B 觀塘道都無客
80X 下繁返沙田班班頂閘，連88X 都頂埋一份

冇乜

Yes
74X諗極都唔明點解唔可以全日彩虹之後上大老山

80X順路好多
同埋做到大老山隧道轉乘

一係兩條線交換九龍總站

私怨就攔返膠talk啦屌你老母

74X 全日彩虹上大老山有正式建議上過區議會？

公：如果真係有可以收多幾多部車呢

19巴士大集會, 收$540一個人

反枱就行政指令收班垃圾區棍皮

我代成個沙田大埔北區楊屋道屌柒你先

49X行大河道北上城隧都已經快唔少
最多停下大河道北荃灣站安慰下千色同淥羊班魚

可能快到10分鐘

呢樣真
試過幾次下繁楊屋道街市上49X番河東
閒閒地都搞你近半粒先碌到上隧道

不過48x首先要加班，尤其兩繁
單靠48x清眾安街班魚會令48x有好大壓力

開48x 象鼻山路特車

佢都黐撚線 47x少客
淨係做乙明博康沙角都頂閘啦上繁下繁
利申 秦石下繁寧願46x大圍落行返去

荔枝角道塞左4部出緊尖沙咀既A21

所以話，如果密密開工作1諗住做爛盤數加價，開多多班都未必洗得晒A21大賺果筆

全爆？

佢唔想要線咪唔好要囉
不過佢以後唔洗旨意圍城有咩新線
佢可以成日做怨婦

假日L入巴士線

秋本衝出連登

求下唔好，巴膠形象已經好撚差無謂俾人標籤呢度全部都係佢嗰種

見到依張相，前日坐45先見到佢

頭先見到去金鐘既W1，一個客都冇，運凳

呢度大部份留言都正正常常，就係呢個位搞到低質左，仲要有人吹捧

你唔係想要自己成個才俊咁渣架如下的三芒星E53嘛....大佬呀唔好咁痴線

1999

連入面篇文都係1999

B1 天慈 20min一架
時間表既6-8呢

TN2904@40
荔腸車個油門係咪有電？

搭緊91M
條蛇佬碌車搏補水
全程唔過30，痴撚線

新巴又係九巴時間攝架112旺角特

屌佢過咗UST慢到連波都唔洗轉
浪費咗部KD2907

救星